香港邊度有靚既縮骨遮賣

請高人指點

西九龍梁蘇記

mtr個部機

已經唔係第一代個把啦

早兩日買左把

logon unnurella

縮骨遮本身就唔靚

舊年唔見左兩把，一把係用左好耐果陣賣$68
但唔見左，所以之後係天星碼頭買左把好似$120，但用左兩次就又唔見左。

果時買左兩把 仲有把未開過 另一把仲用緊 幾耐用

Senz 上網買 或者去citysuper買貴貨

Fox umbrella

有冇大大把又唔會重到pk的

十算有多好L貴
上次去日本loft買左一把

用緊
冇撚得頂

一田？

Send 或者 blunt

高唔高汁？
幾錢把？

之前諗過買 好貴

我覺得對得住個價 果時60幾蚊邊有依家咁貴

等兩個月拎番把遮

[img]
香港有無呢d款 落雨落到心情差 想買把靚遮

sorry 呢款

梁蘇記有
不過兩個面都係天空pattern唔係你呢個一面黑一面有pattern

用咗五年 換咗一次布 全黑型到

點為之靚先
樓上果啲晴雨傘？

Unnurella買自動定唔自動好

自動重d,但放便好多

其實點解第一代咁高質既，我都有把
用到而家都好似新既一樣

sogo日本造既縮骨遮

公司個阿姐夠晒縮骨

去柏裕中心買EuroSCHIRM

第一代堅高質
由DSE 放榜用到而家大學畢業(經歷埋雨傘單野)仲繼續用到

想買senz auto

係就係包一世保，但勁易吹到歪甚至爛，除非住得好近深水埗可以成日拎去整，否則係唔化算 重點又唔平

我前幾個月買新左最新款既
我強烈建議唔好買
因為成日把遮lock唔實，有時行行下個頂會鬆左
你會發現佢個facebook page好多人都有呢個問題。間公司唔知係咪執左粒，d人話好似comment 又唔應，email同whatsapp 都唔應。

係唔係重好多？
如果唔係重好多就買自動

你肯用完折返把遮就冇咁易爛啦

7仔遮 用左2年

由DSE 放榜用到而家大學畢業(經歷埋雨傘單野)仲繼續用到

我個把就係比慈母搶咗

點為之靚？
普通細把摺遮
輕就Doppler havanna
跣水就 unnurella
款靚就好主觀既唔評論

狐狸仔縮骨遮唔靚

senz上年舊款特價
自己加幫同事買左十幾把

巴打邊到特價

唔係掛 之前用第一代覺得ok
仲諗住買新個隻
不過我想要個d色都賣哂
仲諗住等佢返貨
遮有咁難整咩 lock唔實又真係好廢

第一代用左幾年都未爛
不過我隻黄色用到殘晒同埋係 ex買比我唔想用爛佢
之前第2同第3代都入定把藍色
而家第2代個把仲好新淨
第3代仲未開封
只要冇唔見應該起碼用到5年
btw新個 d好似廢左好多

官網
冇左好耐

2代係呢個?

呢個起碼第4,5代啦

遲 D 去東京 買返把 unnurella 都好

呢代已經差左好多

我真係懷疑間野執左粒

啲色又柒 又易反

都似
佢fb2017年2月之後冇更新過

香港買左2把一長一短un，貴到癲

係街真係唔多見人用Senz

香港人遮本身就好求其

想問下邊度有senz 現貨賣，想試下手感先

去海港城買算啦，貴幾十蚊

log on ?
今日係銅鑼灣睇貴成百蚊喎

不過拎出街實俾人望

屌佢老母, 新買果把唔撚冼水, EMAIL佢地又唔撚覆
以後都唔撚再買

日馬買抵玩？

Senz automatic 黑色竟然out of stock
正想買把既時候

senz其實唔好用 太淺

Senz係有風同雨嘅情況下會唔會好過一般嘅遮？
雖然風加雨咩遮都會全身濕晒

而家差咗好多
我4年前買用到而家，記得㩒機買$70左右，除咗少少甩線同冼水功能弱咗之外乜事都冇
仲諗住遲啲用爛買過把，但見到你地咁講都係算啦

之前翻工見到有個客拎住把遮個木柄雕咗龍頭，想問下有冇巴打知喺邊有得買？

用緊把黃柄 ver
壞過一次骨拎過去整
整完無耐又爛 應該話淆咗

想問呢把喺第幾代？
已經用咗好幾年，非常耐用 用

以前日本有個節目senz創辦人去日本挑戰用風機加消防喉點吹點射都唔爛 果時先識呢個牌子

第一代

買咗把梁蘇記用咗起碼六年, 係遮布有少少殘

想知有咩外國遮襟過佢

但睇amazon幾多負皮下

Euroschirm?

Btw我用緊blunt，除咗細到淨係遮到自己之外其他都幾好

香港有沒unnurella biz 自動 縮骨遮賣?

有咁細咩。。。
btw 用緊blunt xl

log on

之前有把totes 好重但好靚料
開關都好順
之後漏撚左起巴士

係LOG ON買左把Senz auto 佢後面塊布比較長 所以幾岩我返工咩背囊用 落雨咩背囊用普通縮骨遮好易會整濕 但比一般縮骨遮重好撚多 收遮都要幾大力下 而且係自私遮黎遮唔到兩個人 如果比我再買我會寧願買佢既長遮 因為價錢都差唔多

我有把好似二代，用咗應該五年

我上年上網仲買到 運費都唔洗
大把款揀

長遮個收遮設計好差
收完一定要綁先唔會散開

auto就真係除左較重之外冇得彈

海港城bsx 有pop up store,自己去睇下

log on買幾錢?
上網睇自動$350

觀塘間三雄行依排見d傳媒有講佢把納米布遮，用落還可以

請問有冇人用過IKEA把縮骨遮

好似 399

縮骨嗰把真心細

佢把XL長遮拎過上手真係幾大把 可能遮到3個

我覺得好麻煩 一定要反返轉把遮收 如果唔係撐哂出黎

諗起搭車成日望到個人頭logo

消耗品，一係被人偷，一係爛，是但買渣野算

地鐵一代二代都有，一代仲喺度不過無用，二代就唔見左
而家果代就算鳩數把啦

以前我有把梁蘇記縮骨遮 遮骨永久保養

有次斷左特登拎去整 等左幾個禮拜拎返

跟住用1，2次又斷，再拎出去整多次又等幾個禮拜

跟住用1次又斷過 跟住我就成把掉左

其實佢既價錢 夠我買4把 我1年整唔爛1把其實仲抵

我把梁蘇記十幾年前買，木柄三摺，換骨一次，布換左兩次，一次損耗，一次手工差漏水

十幾年前舊貨都開始差，依家真係唔好提⋯

前年買左把 wpc unnurella
真係幾好用 完全sin 走哂d 水 , 把遮唔會濕塔塔
完全唔駛羅膠袋 fing 一 fing 就冇哂水
最初以為好似普通遮咁噴 coating , 用番2年就冇用
原來都仲 ok , 但係缺點就係遮套冇繩 同埋細
真係要摺靚把遮先收得入
同埋 size 唔算大 , 兩條友拍拖行一定有個濕手臂

有無人用過Mont bell/snow peak?
直徑80cm 夠唔夠遮一個人?
心思思諗緊買邊把好

有冇d縮骨遮直徑係大過110cm架

手殘打錯 90 cm 岩

有冇人用過muji縮骨遮

昨日係time square log on 見到有把好大迷彩
應該大過110cm

迷彩 不了

btw.得閒去望望先

再唔係買blunt $535有9折
但唔係好大

男用的女用 ?
女用我中意ans, d 遮幾靚，貪佢D 日本縮骨遮夠輕

冼水好緊要喔

5、6年前嘟過一把，到今日都仲用緊

我把係淺藍色

我把blunt宜定唔多冼水同埋會滲水添。。。巴絲打有無辦法令佢唔滲水。。。

搽蠟再吹乾會好啲嗎？

handmade?

其實你有冇去睇過？

unnurella好用咩？
買過2把都係爛塊布同遮架d線位，有一把大雨小小頂位會漏水
好快就唔冼水

有冇人有興趣夾份買senz

我把第一代用咗三年都好好但俾人偷咗，之後買咗把新既用咗一兩年就唔得啦

幾錢一把？

Unnurella上網買都係同日本差唔多價，普通手動縮骨遮loft賣緊3900yen，searchingc同hktvmall都係賣280左右

上面有人話好快唔跣水，搵熱風吹下佢會好返，不過講防風就唔夠ula勁

今日買左把全黑 自動 縮骨遮
488

Ula 一吹就反喎

兩年前買左把梁蘇記縮骨，除左重之外都冇咩要挑剔
不過想知佢d長遮好唔好用

7 - eleven門市

Senz直頭係垃圾
你把遮頂到風姐 咁細把 個設計2邊入哂雨
我個人濕撚哂呀
大風大雨拎出街 同唔拎都差無幾

Blunt就可以諗諗

用緊 淨色夠簡單
又唔太重 粗用ok

會反但唔易爛，我係台灣打風（大風過香港10號風球）試過反左無數次都唔爛，之後仲用左幾年

應該買XXL果把大遮 其他果d真係太細

千祈唔好買 大風少少都吹到反

我試過突然有陣大風吹過
支膠骨斷撚左
利申：第一代

有無相睇下
想買把長遮

台灣 劉福記

無睇到香港...
但我覺得劉福記真係好用

Mike Chan

防曬買unnurella好嗎?

我都係第一代，真係同遮唔同命

LM
好開心有呢個高質post
因為我問親人邊到買靚遮，d人只會話買把平既爛左咪再買囉
所以我全部遮都係日本買，爛左仲要俾幾十蚊人維修除非再去日本買

西九龍中心 梁蘇記
百年老字號，香港品牌
用料靚 有態度 一世保用 但價錢較貴

有冇人用過三雄行？

真係咁好用？

一分錢 一分貨
講咗咩自己參透，費撚事俾人話我係員工/打手

屋企賣遮，教落遮骨愈重愈好，擋風一流又唔易爛。
仲有種遮骨可以彎到落黎，唔會斷，比較輕身。

有無牌子或型號介紹先

留名學下野

巴打有冇好介紹

長遮特別係重個隻最耐用